最強FF能力非中國人莫屬

FF自己係全世界最勁，厲害了我的國
FF自己俾全世界陷害，非我族類雖遠必誅
FF自己擁有全世界，自古以黎所有地方都係中國
FF自己咩都贏，人地唔禁售就話自己養活人地，人地禁售就話可以加速自主研發

俾人制裁, 就閂埋門打香港人
低能